夠薑在美領開拖等同宣戰，中環咪由佢地封到夠

大家繼續唱國歌，理閪班狗死

有狗扮示威者
小心
未fc但現場留意

想睇黑警射tg 入美領

血染星條旗。香港人權法過硬